稱呼內地可能違反國家安全法

內地對應外地

如果講香港係外地即係分裂國家

以後邊個再講呢個詞語

即刻督灰

仲有大陸都踩踩地界

大陸呢個名詞將深圳河以北同以南隔開

有港獨含意

所以都唔可以用

所以應該叫臭閪蚑那

習朝

唔可以亂咁叫海南島
即係分裂祖國

所有產品寫 made in PRC姐係分裂國家，一定要杯葛抵制，一個地球只有一個中國 China 就China 即係中國，寫PRC 唔通有第二個中國存在？真係大逆不道！

其實係真
一個中國!

舉報佢地分裂國家

咁made in hk 都應該改返做made in China
因為香港係不可分裂既一部份

支那

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

又啱喎

諗起d濕鳩支那公司特登寫made in prc費事d客見到china唔買

支那就支那,內咩地

叫支那 最公道

認同

寫 make in hk＝分裂國家